罷工出左去食飯 餐廳老細揚言要撞死示威者

地址勝利道 魔怪食堂 The Little Devil
個老細係咁屌鳩人罷工示威 仲話今朝架車撞得岩 撞撚死曬佢地就岩
好撚後悔入左黎幫襯佢

冇即刻起身走？仲食得落？

食完先聽到佢講

垃圾

倒晒d野落地下 擺低錢走人

一芳香港20家門店在壓力下堅持營業！堅決反對罷工和暴力，一芳水果茶持續營業！

仲俾錢？

The Little Devil Shokudo
魔怪食堂
何文田窩打老道67號E怡景大廈地下